***Question 1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"***
Answer: 3. Somewhat

The passage has introduced an interesting character, Albert Engelhardt, and his encounter with Judge Hammersley. The conversation between them hints at a deeper story and potential conflicts, which creates some anticipation about what might happen next.

***Question 2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"***
Answer: 5. Moderately

The passage has raised questions about Albert's past, his relationship with his uncle, and his current situation. The reader is curious to know more about Albert's life, his struggles, and how he will navigate his circumstances.

***Question 3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"***
Answer: 2. Slightly surprised

The passage has some unexpected moments, such as Albert's pride in his age and his request for a favor from Judge Hammersley. These surprises add to the interest and curiosity about the story, but they are not extremely surprising or shocking.
####################################################################################################
***Question 1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"***
Answer: 4. Neutral or Uncertain

The passage has introduced more details about Albert's life and his relationship with his uncle, but it hasn't created a sense of anticipation or excitement about future events. The tone is more introspective and descriptive, providing background information about the characters.

***Question 2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"***
Answer: 3. Somewhat

The passage has raised some questions about Albert's past and his relationships, and the reader is curious to know more about his life and how it will unfold. However, the pace of the passage is slow and introspective, which may not create a strong desire to know what happens next.

***Question 3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"***
Answer: 2. Slightly surprised

The passage has some unexpected moments, such as the description of Doctor Engelhardt's character and his past, but they are not extremely surprising or shocking. The tone of the passage is more introspective and descriptive, which may not create a strong sense of surprise.
####################################################################################################
***Question 1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"***
Answer: 2. Slightly

The passage has introduced a significant plot twist with Marguerite's return to Doctor Engelhardt and her subsequent illness. The reader is curious to know how the story will unfold, but the tone is more introspective and emotional, which may not create a strong sense of anticipation.

***Question 2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"***
Answer: 4. Neutral or Uncertain

The passage has raised questions about Marguerite's fate and Doctor Engelhardt's emotional state, but the reader is not necessarily eager to know what happens next. The focus is more on the emotional impact of the events on the characters rather than on the plot progression.

***Question 3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"***
Answer: 5. Moderately surprised

The passage has some unexpected moments, such as Marguerite's elopement and her subsequent return to Doctor Engelhardt, as well as her illness and death. These events are surprising, but they are also emotionally resonant and fitting with the character development.
####################################################################################################
***Question 1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"***
Answer: 2. Slightly

The passage has introduced a nostalgic and introspective tone, with Albert reminiscing about his past and visiting his uncle. There is a sense of calm and tranquility, but also a hint of melancholy and longing. The reader may feel slightly curious about what will happen next, but the pace is leisurely and the focus is on character development rather than plot progression.

***Question 2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"***
Answer: 3. Somewhat

The passage has raised questions about Albert's life and his relationships, particularly with his uncle and Mrs. Parmenter. The reader may be interested in learning more about their interactions and the significance of the birthday celebration. However, the pace is slow and contemplative, and the focus is on character development rather than plot twists or surprises.

***Question 3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"***
Answer: 1. No surprise

The passage has unfolded in a gentle and predictable manner, with no major surprises or plot twists. The focus is on character development and introspection, and the events are largely mundane and everyday. The reader may feel a sense of familiarity and comfort with the narrative, but there is no sense of shock or surprise.
####################################################################################################
***Question 1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"***
3. Somewhat

***Question 2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"***
5. Moderately

***Question 3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"***
2. Slightly surprised