Q1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"
Answer: 3. Somewhat
The introduction of the characters and the setting creates a sense of anticipation for what their interactions and circumstances might lead to.

Q2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"
Answer: 6. Very much
The detailed character descriptions and the hint of a birthday celebration and a meeting between the Judge and Albert Engelhardt pique interest in how their stories will unfold.

Q3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"
Answer: 3. Somewhat surprised
The revelation that Albert Engelhardt is fifty-five and has little to show for it, despite coming from a once-prosperous family, is somewhat surprising, as is the fact that he and his uncle share a birthday.
####################################################################################################
Q1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"
Answer: 5. Moderately
The detailed description of Albert Engelhardt's life and his uncle's past, along with the introduction of Marguerite Thiesinger, creates a moderate sense of anticipation for how their stories will intertwine and develop further.

Q2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"
Answer: 6. Very much
The rich character development and the historical context provided make the reader very interested in learning more about the future events and how the characters' lives will unfold.

Q3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"
Answer: 4. Neutral or Uncertain
While the passage is rich in detail and character background, there are no particularly surprising events or revelations that would cause a strong reaction. The information is more intriguing than surprising.
####################################################################################################
Q1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"
Answer: 5. Moderately
The passage describes Marguerite's journey from a young girl with a promising singing voice to her eventual return to pursue her career and her subsequent health struggles. The narrative builds anticipation for how her story will unfold, particularly given the emotional investment of Doctor Engelhardt.

Q2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"
Answer: 6. Very much
The detailed character development and the unfolding of Marguerite's life events create a strong desire to know more about her future and the outcome of her health issues.

Q3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"
Answer: 5. Moderately surprised
The revelation of Marguerite's elopement and her eventual return to singing, as well as the unexpected turn of her health, are moderately surprising events that add depth to the narrative. The intensity of Doctor Engelhardt's emotional response to her situation is also surprising.
####################################################################################################
Q1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"
Answer: 4. Neutral or Uncertain
The passage describes Albert's routine and interactions, but there is no clear indication of upcoming events that would generate anticipation, excitement, or anxiety.

Q2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"
Answer: 5. Moderately
The narrative provides a glimpse into the lives of Albert and his uncle, as well as their social circle, which could potentially lead to interesting developments or insights into their past and future.

Q3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"
Answer: 3. Somewhat surprised
The revelation that Albert, despite his apparent contentment, has dropped out of a more affluent social circle and is now working in a County Clerk's office is somewhat surprising, as it contrasts with the luxurious lifestyle he once enjoyed.
####################################################################################################
Q1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"
Answer: 5. Moderately
The passage describes a birthday celebration with unexpected guests and a rich atmosphere of nostalgia and emotion. The interactions between the characters, particularly the arrival of Mrs. Parmenter, create a sense of anticipation for how the evening will unfold and what stories or revelations might be shared.

Q2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"
Answer: 6. Very much
The narrative is rich with detail and character development, and the unexpected visit from Mrs. Parmenter adds a layer of intrigue. The relationships between the characters, especially the dynamic between Albert, his uncle, and Mrs. Parmenter, suggest that there may be more depth to their interactions and histories that could be explored.

Q3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"
Answer: 5. Moderately surprised
The surprise comes from the unexpected visit of Mrs. Parmenter, who brings a significant change in the atmosphere of the celebration. Her presence and the way she interacts with the other characters, particularly her decision to stay for dinner, add an element of surprise to the narrative. Additionally, the revelation of Doctor Engelhardt's feelings and his past with women, as well as his reaction to being compared to Martin Luther, are unexpected and add to the surprise.