Here are my responses to your questions after the first paragraph of Shirley Jackson's "The Lottery":

**Question 1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 3. Somewhat 

*The description of a seemingly idyllic summer day and the villagers gathering for a lottery creates a sense of unease. The normalcy of the setting contrasts with the ominous nature of the lottery, making me curious about what will transpire.*

**Question 2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 6. Very much

*The passage sets up a compelling mystery. The seemingly ordinary setting and the villagers' behavior hint at something sinister beneath the surface, making me eager to discover what the lottery entails.*

**Question 3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 1. No surprise

*The passage doesn't contain any outright surprising events. However, the juxtaposition of a pleasant summer day with the mention of a lottery creates a subtle sense of dissonance that piques my curiosity.* 



####################################################################################################
Here are my responses to your questions after the second paragraph of "The Lottery":

**Question 1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 5. Moderately

*The introduction of Mr. Summers and the black box heightens the sense of foreboding. The description of the box as old and worn adds to the feeling that something significant and potentially unsettling is about to happen.*

**Question 2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 6. Very much

*The passage now clearly establishes the lottery as a central event, and the details about its history and the black box make me even more curious about its purpose and how it will unfold.*

**Question 3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 2. Slightly surprised

*While the passage doesn't contain any shocking revelations, the fact that the lottery is conducted with such casualness and tradition, despite the box's age and the villagers' reluctance to replace it, is slightly surprising. It suggests a disturbing level of acceptance of the lottery's practices.* 



####################################################################################################
Here are my responses to your questions after the third paragraph of "The Lottery":

**Question 1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 6. Very much

*The passage delves deeper into the rituals surrounding the lottery, highlighting its long-standing tradition and the gradual erosion of its original practices. This creates a sense of mounting tension and anticipation for the actual drawing.*

**Question 2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 7. Extremely

*The description of the evolving rituals and the fading memories surrounding the lottery only intensifies my curiosity. I am eager to discover the full extent of the tradition and how it will play out in the present day.*

**Question 3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 3. Somewhat surprised

*While not entirely unexpected, the revelation that the lottery's rituals have been simplified and forgotten over time adds a layer of complexity and intrigue. It suggests that the lottery's true nature might be more sinister than initially perceived.*




####################################################################################################
Here are my responses to your questions after the fourth paragraph of "The Lottery":

**Question 1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 6. Very much

*The arrival of Mrs. Hutchinson and the casual mention of Clyde Dunbar's broken leg create a sense of unease. The lottery is about to begin, and the casual tone of the villagers masks a growing tension.*

**Question 2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 7. Extremely

*The passage has successfully built suspense, and I am now intensely curious about how the lottery will proceed, who will be chosen, and what the consequences will be.*

**Question 3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 2. Slightly surprised

*While not unexpected, the fact that someone is drawing for Clyde Dunbar adds a layer of complexity to the lottery. It suggests that the consequences of being chosen are significant enough to warrant a substitute.*




####################################################################################################
Here are my responses to your questions after the fifth paragraph of "The Lottery":

**Question 1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 7. Extremely

*The passage has shifted from a description of a ritual to a horrifying depiction of violence. The tension is palpable, and the reader is left with a sense of dread and anticipation for the inevitable outcome.*

**Question 2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 7. Extremely

*The shocking turn of events has completely captivated me. I am desperate to know how the villagers will react, what will happen to Tessie Hutchinson, and what the deeper meaning behind this barbaric tradition might be.*

**Question 3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 6. Very surprised

*While the story had hinted at a dark undercurrent, the sudden and brutal violence towards Tessie Hutchinson was completely unexpected. The passage effectively subverts the reader's expectations and leaves a lasting sense of shock.* 


