***Question 1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"***
Answer: 4. Neutral or Uncertain

***Question 2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"***
Answer: 5. Moderately

***Question 3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"***
Answer: 6. Very surprised
####################################################################################################
***Question 1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"***
Answer: 3. Somewhat

***Question 2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"***
Answer: 5. Moderately

***Question 3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"***
Answer: 2. Slightly surprised
####################################################################################################
***Question 1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"***
Answer: 5. Moderately

***Question 2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"***
Answer: 6. Very much

***Question 3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"***
Answer: 3. Somewhat surprised
####################################################################################################
***Question 1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"***
Answer: 5. Moderately

***Question 2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"***
Answer: 6. Very much

***Question 3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"***
Answer: 4. Neutral or Uncertain

The passage describes the character's thoughts about buying food and his feelings of being an outsider in the city, which are not particularly surprising given the context. However, the idea of writing "An Application for Permission to Live" and the contemplation of visiting the Salvation Army adds a layer of unexpectedness, but not enough to shift the response beyond neutral.
####################################################################################################
***Question 1: "To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?"***
Answer: 6. Very much

The passage describes the protagonist's desperate situation and his attempts to find work, which are met with failure. The anticipation comes from wondering if he will be able to find a solution to his dire circumstances, and the anxiety stems from his deteriorating health and the realization that he may not be able to continue living.

***Question 2: "To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?"***
Answer: 6. Very much

The narrative is compelling and leaves the reader wanting to know more about the protagonist's fate. The detailed account of his struggles and the poetic language used to describe his thoughts and actions make the story engaging and emotionally charged.

***Question 3: "To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?"***
Answer: 5. Moderately surprised

The surprise comes from the protagonist's decision to write an "Application for Permission to Live" and his eventual passing, which is described in a surreal and poetic manner. The sudden shift from his mundane struggles to his death is unexpected and adds a layer of depth to the narrative.