Here are my responses to your questions after reading the first paragraph:

**Question 1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 4. Neutral or Uncertain

**Explanation:**  The paragraph sets a melancholic and somewhat desolate scene, but it doesn't hint at any specific upcoming events that would evoke strong feelings of anticipation, excitement, or anxiety.

**Question 2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 5. Moderately

**Explanation:** The description of the old house and its faded furnishings piques curiosity. I'm interested in learning more about the history of the house, the lives of Henry and Phoebe, and perhaps the circumstances surrounding their son Jerry's death.

**Question 3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 2. Slightly surprised

**Explanation:** The mention of the broken mirror and its connection to Jerry's death was a slight surprise. It suggests a potential for a more dramatic or poignant story. 


Let me know when you're ready for the next paragraph! 

####################################################################################################
Here are my responses to your questions after reading the second paragraph:

**Question 1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 3. Somewhat

**Explanation:** The paragraph reveals a sense of loneliness and loss surrounding the family. The mention of children leaving and the phrase "all sorts of things had happened"  suggests a potential for more revealing events or a deeper exploration of the family's history.

**Question 2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 6. Very much

**Explanation:** The paragraph raises many questions about the family's past and the reasons behind the children's estrangement. I'm very curious to learn more about what "all sorts of things" happened and what led to this sense of isolation.

**Question 3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 4. Neutral or Uncertain

**Explanation:** While the information about the children leaving wasn't unexpected given the overall tone of the passage, it wasn't particularly surprising either. 



Let me know when you're ready for the next paragraph!
####################################################################################################
Here are my responses to your questions after reading the third paragraph:

**Question 1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 2. Slightly

**Explanation:** The paragraph paints a picture of a simple, unchanging life. While there's a sense of melancholy, there isn't a strong sense of anticipation or anxiety about specific events.

**Question 2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 4. Neutral or Uncertain

**Explanation:** The paragraph provides a glimpse into the daily lives of Henry and Phoebe, but it doesn't necessarily make me eager to learn more about what will happen next. I'm more interested in understanding the deeper reasons behind their isolation and the significance of their simple existence.

**Question 3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 1. No surprise

**Explanation:** The description of their lives and their dwindling possessions aligns with the overall tone and themes established in the previous paragraphs. 



Let me know when you're ready for the next paragraph!
####################################################################################################
Here are my responses to your questions after reading the fourth paragraph:

**Question 1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 4. Neutral or Uncertain

**Explanation:** The paragraph focuses on the daily routines and small conflicts of Henry and Phoebe. While there's a hint of anxiety about Phoebe's potential death, it's not a driving force in the narrative yet.

**Question 2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 5. Moderately

**Explanation:** I'm curious to see how Henry copes with the prospect of losing Phoebe and what might happen to him after her death. The mention of the will and the children's indifference adds another layer of intrigue.

**Question 3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 2. Slightly surprised

**Explanation:** The details about Henry's moodiness and his fear of Phoebe's death were somewhat unexpected, given the overall portrayal of their peaceful existence.



Let me know when you're ready for the next paragraph!
####################################################################################################
Here are my responses to your questions after reading the fifth paragraph:

**Question 1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 4. Neutral or Uncertain

**Explanation:** While the paragraph describes Henry's grief and loneliness, it doesn't create a strong sense of anticipation for specific events. There's a sense of melancholy and resignation, but not a clear direction for the story.

**Question 2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 6. Very much

**Explanation:**  The paragraph ends with a hint of change, which piques my curiosity. I'm very interested in learning what this change will be and how it will affect Henry.

**Question 3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 3. Somewhat surprised

**Explanation:** While Phoebe's death was foreshadowed, the details of Henry's grief and his decision to stay in the empty house were somewhat surprising. I expected him to seek more support from his family or friends.



Let me know when you're ready for the next paragraph!