Here are my responses to your questions after reading the first paragraph:

**Q1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 4. Neutral or Uncertain

**Explanation:**  The paragraph sets a scene and introduces the characters and their home. While it hints at a sense of melancholy and perhaps some past events, it doesn't create a strong sense of anticipation or excitement for what's to come.

**Q2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 3. Somewhat

**Explanation:** The description of the house and its contents piques curiosity. I'm interested in learning more about the history of the house, the family, and what might have led to the current state of things.

**Q3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 1. No surprise

**Explanation:** The information presented is descriptive and doesn't contain any unexpected twists or revelations. 


Let me know when you're ready for the next paragraph! 

####################################################################################################
Here are my responses to your questions after reading the second paragraph:

**Q1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 2. Slightly

**Explanation:** The paragraph reveals a sense of loss and isolation surrounding the family.  It makes me wonder what "all sorts of things" happened and what led to the children leaving. This creates a slight sense of anticipation to learn more about their past.

**Q2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 5. Moderately

**Explanation:** The paragraph raises several questions about the family's history and the reasons behind the children's estrangement. I'm now more invested in understanding their story.

**Q3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 3. Somewhat surprised

**Explanation:**  While the paragraph sets a melancholic tone, the revelation that the couple had seven children but only four are still alive is a bit of a surprise. It adds another layer to their sense of loss. 



Let me know when you're ready for the next paragraph!
####################################################################################################
Here are my responses to your questions after reading the third paragraph:

**Q1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 4. Neutral or Uncertain

**Explanation:** The paragraph focuses on describing the couple's simple life and their deep affection for each other. While it hints at a sense of isolation and the passage of time, it doesn't create a strong sense of anticipation for specific events.

**Q2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 4. Neutral or Uncertain

**Explanation:** The paragraph provides a glimpse into the couple's daily routines and their limited world. While I'm curious about their past and what might happen next, there isn't a strong pull to learn more at this point.

**Q3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 2. Slightly surprised

**Explanation:** The description of Old Henry's appearance as "dull, fish-like, watery eyes" and Phoebe as "an umbrella, dressed in black" is somewhat unexpected and adds a layer of peculiarity to their characters.



Let me know when you're ready for the next paragraph!
####################################################################################################
Here are my responses to your questions after reading the fourth paragraph:

**Q1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 3. Somewhat

**Explanation:** The paragraph introduces a sense of vulnerability and dependence in Old Henry's relationship with Phoebe. His fear of her death and his reliance on her presence create a sense of anticipation about what might happen if she were to pass away.

**Q2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 6. Very much

**Explanation:** The paragraph raises several questions about the future of the couple and the potential consequences of Phoebe's death. I'm now very interested in seeing how the story unfolds.

**Q3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 2. Slightly surprised

**Explanation:** While the description of their simple life and their occasional disagreements is not unexpected, the depth of Old Henry's fear of Phoebe's death is a bit surprising. It adds a layer of complexity to their relationship.



Let me know when you're ready for the next paragraph!
####################################################################################################
Here are my responses to your questions after reading the fifth paragraph:

**Q1: To what extent do you feel anticipation, excitement, or anxiety about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 5. Moderately

**Explanation:**  Phoebe's death has clearly devastated Old Henry, and the paragraph describes his profound sadness and loneliness. The mention of a "change" at the end creates a sense of anticipation for what might happen next. Will he find a way to cope with his grief? Will he find some solace or purpose?

**Q2: To what extent do you want to learn more about events yet to come in the passage?**

**Answer:** 6. Very much

**Explanation:** The paragraph leaves me with many unanswered questions about Old Henry's future. I'm very curious to see how he will navigate his grief and what changes might occur in his life.

**Q3: To what extent did you feel surprised by any information or events in the passage?**

**Answer:** 3. Somewhat surprised

**Explanation:** While Phoebe's death was foreshadowed by her illness, the depth of Old Henry's despair and his struggle to cope with it was somewhat surprising. It highlights the profound impact of loss and the challenges of aging alone.



Let me know when you're ready for the next paragraph!